其實 石油 煤 天然氣 係咪取之不盡 用之不竭

用極都有

就冇架喇，窮人有錢人生仔都正仆街

燃料好似係小五先教，樓主應該未教到姐。。

d 油王造市放假消息

十年前話50年後用完
而家都係話50年後用完
不過中途有發現新油田